揀拍過幾年拖定夾啲個個 巴打入

你地會揀拍過幾年拖既但係脾氣臭加唔成熟定係一個同你夾啲既人？
幾年拖正評
夾啲負評

追緊你緊係好老脾 拍多幾年咪一鳩樣

講緊揀女朋友

一樣 新鮮屎緊係三日香

btw巴打紅乜撚野字

絲來架

入來講下啦喂

即係後面個個無拍過拖 ?
我睇唔到有咩好簡
前面個個優點係邊 ?
你都講脾氣臭加唔成熟

姐係前者大波好身材淫底，後者乖女無經驗有待開發，仲有可能付出完食白果冇得啪

追你同熱戀你咪覺得性格好啱囉
過多排就現形咖啦
係有心就緊係慢慢磨合

well 我好似自 樓主好似喺真絲黎 喺米?
between 如果樓主喺絲，上面寫嘅就會喺你諗嗰條仔會諗緊既野

岩
未一齊同熱戀期乜都覺得夾架啦
其實你都係想同新女一齊姐
女朋友喺你眼中咪得返缺點囉

以前個年代係男請晒都唔可以啪
而家啲價值觀真係cheap
食白果都講得出
講到無真感情係入面同埋除左性乜都無咁